[1823 清算師]全部人檢舉街上反蒙面違法橫額

唔該全部人同我檢舉你係街見到既違法橫額，一張都唔準留低，冇成本既野都唔做咁就收得工喇

Tg 圖片

舉報左先係做左野，就咁推post 冇用的，舉報完留低圖片同位置

起碼一個月先有人清